星座撚 天秤係咪真係好仆街

明明唔鍾意但都想人陪住自己

星座撚仲仆街

點解唧

一個仆街就係因為佢係天秤 咁所以所有天秤都係仆街？有冇諗過其咁啱係9月10月出世嘅人